[ViuTV] [搞笑節目] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (4)

【尖叫！驚恐！花容失色！😦😦😦】

今時今日要上位真係唔容易 😔 玩到撞晒嘢，嗌晒救命，每個TASK都真係搵命搏 🤢🤢 為咗爭奪最高靈探寶座，8個女仔頂硬上，玩命靈探同你逐個玩！

仲有火火、保錡同埋七師傅三個至高無上嘅評審！搵出最有睇頭嘅靈探女！全新節目《鬼同妳上位》靈探真人SHOW! 星期一至五晚11點！

#鬼同妳上位 火火 Poki 吳保錡 七仙羽

呢套如果當係搞笑節目就會 fit 晒

雖然都係唔好睇

但睇睇下真係會發現呢個節目條主線唔係探靈

師傅愛你

分分鐘做埋聽日個post推得快過踢館
學師傅話齋：越x越旺

師傅愛你3000

雖然我都唔認同拍啲濕鳩嘢搏收視
呢度同 Facebook 啲人咪又係邊睇邊屌

啲女開始識玩同埋勾心鬥角，訪問啲壞話先正

可唔可以剪多啲七師傅
今晚笑到標眼水

平時多啲練習

點解咁多人咁認真睇 仲要喺度鬧主持同cfu
大佬呀 擺明假架啦
搞笑節目啫 大家何必咁認真呢
Btw我愛主持同cfu

你會畀道德撚屌冇人性 咒死全家㗎

第一次睇viutv節目係想要同人討論/ 睇人comment

真係笑死依套野掂，引到我11點開電視專登睇佢

Facebook comment 仲好笑

係咩 睇睇先

笑撚到仆街

屌七師傅係冷臉笑匠黎

我愛7cfu同兩位主持

屌驚青蛙個個真係好撚嘈

lm待笑
啲臭雞夠鳩

開頭以為係唔好睇既靈探節目
原來真身係好正既八婆上位節目
笑撚死我真係

尋晚嗰集交到貨喎
要靈探有 toto 附身 (唔理假唔假啦)
要搞笑有班女畀青蛙嚇

個個toto條脷苔好黃

lm

啱先開始睇 睇完第二集
估唔到大家都係focus係師傅

最好笑係佢鬧d人好悶 之後叫人做一字馬比鬼睇

Odi有參加全民造星3

本身鍾意睇靈異節目所以見到trailer咁多女就覺得屌我睇靈探呀唔係嘈到仆街嘅on9呀
點知當佢係一個娛樂圈姣婆機心扮曬蟹嘅節目黎睇又覺得ok
喊嗰D女可以死開 連娛樂性都無
睇七師傅都夠做

有angus

最後得cfu上位

七師傅：原來想拍攝探靈，結果變成搞笑，陰差陽錯🙏更奇異的是，卻收視第一

呢2條女真心想兜巴車落去

搵得火火同poki主持都唔會恐怖得去邊
今晚仲要有KB
睇班女八婆野同師傅又幾好笑

其實個節目有有講明會招鬼再叫d 人入去？

最後果條問題好正

睇7cfu了

7師傅

Facebook 班人又要睇住屌了

星期六個 live 有 dixon 呀

眾生埋位

好撚期待呢個節目

開波

好好笑

個片頭做得勁正

想睇 KB 多啲

個節目驚嚇效果0

truth or dare好耐無玩過

7cf gogogo

得6個

aki個西樣真係想逼佢含

好撚old school

in 7cfu we7

老公

呢個景玩足十集？

溝女必玩

Toto呢？

好撚淫

好正 D人駁唔到
只係會話返cfu 9up冇料

C朗嫁左

Toto叫死左啦？

係咪走咗

今集竟然劈頭就嚟料

仲有個係咪TOTO

聽講下星期有大波angus

臭閪

把聲都好淫

點會揀true

又話係今集嘅

喊乜撚

Poki條pk

我都估到佢 ga la
但我又真係估到

Poki

係咪會係咁轉中佢

又喊乜鳩

我都想

poki

Poki真係好正

我都估到佢 但咁都估到

Aki真係好假，第一集明明咁大膽

呢間屋係咪玩到最後一集

其實都有好處既

火火奸笑

火火咁好人

青蛙出場未

笑到好9

個樣西到

喂最左手邊個女仔就快走光

我覺得有
但poki真賤

話人笑到好狗

Aki垃圾臭閪

成班好撚西面呀

連中

個樽好蠱惑

黎啦 又驚青蛙架喇

屌 上得黎本身都唔紅
上到黎仲唔駁上位做乜

轉極都係你

班女塊面西到

屌我睇到少驚

邊個會退賽

有咩好驚

笑死 縮左

柔柔個樣好蝗feel

鬼算得啲咩，青蛙恐怖啲

有整都咁

有咩驚？

終於有少少似靈堂既畫面

好撚搞笑

完全冇驚位
利申：極細膽

驚班女叫

硬係覺得陳麗柔好似中小學生咁

KB出嚟未

驚見到田雞？

唔撚想睇陳麗柔呀屌

又唔係標童

叫佢拎住隻青蛙算啦

點解柔柔著得咁村姑

又黎
唔係下話

下又做咪

都幾恐怖 唯有上連登同咁多巴打一齊睇

又係佢

又黎 唔係話

本身個人似

飲符水

Denice都冇玩

我想幫人出火

七師傅

唔使驚師傅係大廳

符水

又上身

d 女好撚正呀

Denice發癲扮鬼上身未？

好想比七師傅tum

退菜係咪劇本

又黎

飲符水仲易出事

佢地個樣啊嘛

會唔會最後個次 係得返一個人

唔幫

恐怖？
上黎一齊睇一睇吹水好開心

又扮上身

思朗同denise應該好唔想玩 揀哂truth

唔幫喇

唔幫火火
笑死我

比人串整容 嬲9左

開得唔好就易出

7cfu: 唔幫啊～～～～～

笑死 唔幫火火

走兩個了

7cfu撒嬌

cf真係好累
輪都唔轉

為左小朋友都合理的

Cfu:唔幫呀 唔幫 唔幫呀

唔幫啊 好好笑

仔都生埋

屌viu界美斯

應該係呢次拍攝
玩得太盡

C朗少少野都忍唔到 退出埋娛樂圈算啦

退兩個

驚影響小朋友咁當初又參加

我指係肚病腸胃炎之類

幫我打丁啦
唔幫呀
幫啦
唔幫呀~

又上身呀？

denice咁大

會肚痛

其中一個係咪屋主跟

C朗幾正

又幾大波wor

其實幾想睇denice 睇佢睇得幾開心

好大波呀屌你

最想睇思朗同denise

口硬心軟

青蛙呢

呢座野好堅咁

你地開心喇 Denice 退出

幫幫鬼做善事

笑咗出聲sor

對號入座果兩個走晒

KB

kb

淫妻

收埋對波仔

係囉 小朋友又唔係突然出現

夠西

師兄唔知依加push up bra可以a變d?

Who

唔知佢咩符水
但我識個D師傅唔洗燒符
就咁對住水開就得

係咪上次 總有一瓣 嗰間

七師傅好流
啲女俾鬼跟佢都唔知

唔知玩鬼？

Kb好好笑

kb之前係咪都有套探靈

最想睇denice

個個轉場谷波

aki

唔好扮

係佢依啲格先講得出

Toto

頭先又話玩多最後一輪比賽嘅？？
做咩突然去咗另一間屋

kb講得超好

紫
衫 咁大波？

到時真係喺草地典下典下

angus衰妹

Angus正wo

加人

佢睇得出扮

咁講咪姐係之前真係有扮上身

好撚大波

呢條臭雞

七師傅：唔幫呀

Angus正呀

Angus真係蒙面入閘啦

KB好好

又黎個咁淫邪既

呢條女順眼好多喎

淫邪

又多一隻 完全唔識

係咪上次太多人扮嘢 特燈叫人唔好扮

呢個ok

加男果個angus啦

屌我一直以為係 辣伙頭 個 angus

屌又多隻雞

屌安格斯做馬桶2.0

7cfu又出招

屌你
養金魚

Cfu

77又有金句

新女一黎就彈波波

KB識玩

KB講得岩
唔應該扮 有就有 無就無

早幾年ig有follow 好大波

個個都出胸器防身

死咗一條補翻條

金魚

Angus 好撚7正
白滑大波腳又正

正啊

有冇咁多瘦底大波呀屌

cf語出驚人

呢條女當年cos大黃蜂好撚正

死咗一條 補返一條

師傅

雙龍出海

喉核靚

養金魚
77果然係mama san

係咪錦上路 路邊個間安老院

7 師傅

咪就係

想去邊就去邊
一男一女

新女

係波啊！！！！！！！！

咁denice係咪即係曲線話cfu流🙊

咩蟲

我呢啲睇cfu

擺明

大波到

Angus

女：我要上位呀呀呀！！！！

珍

咩口入呢

Cap上嚟睇下

去7 cfu度留言啦
想睇佢點覆

邊集?

angus_cwk

鳩從口入

有冇清認到

大黃蜂既車頭燈

求安心 搵多個CFU姐...

個個愈黎愈show波

法器來
上集節目組封左toto對法器就即刻奶野

精蟲口入

咪係囉

啲鬼勁得濟啫

要上位呀

火爺: 識揀兩個大波

波係大，不過好快唔記得佢地既樣

圖片mode睇 有答到

真係印象深刻 佢真人同上鏡差唔多樣

一樣樣咁

7 冇計

咁多個最有好感係Denise 估唔到咁早就走

係唔係瀨野就唔知
不過覺得佢地好低質咁糟質d女仔
成個過程係為玩鳩佢地

曼玉 ？真係好似傻撚左咁

一隻做左好多年的老雞

我淨係認得佢哋嘅衣著同對波
尋日 toto 一著返裙 我即刻唔認得

如果唔係點會上節目

一早搵kb代替火火同poki好過啦

法器可以有好多既 有啲係刀 劍嗰d飾物

屌係
第一次夠膽睇靈探

冇呀 話佢利用鬼咋嘛

係咪如果係 KB 就冇所謂

mangie 大好多
安格斯墊得好勁

邊集？

toto得對波喔

認厹你就叻

話說之前7cfu話denice似屋主個老婆，google睇返又真係有幾分似

對波係咪假。大到好似中超咁

7cfu有冇上過晚吹

有得食波餅

唔怪的奶野

求圖

蝙蝠

一入去就嚟料

上左幾次

KB驚到呀

仲以為佢唔志在
前幾年佢最多人識果更出多2本寫真應該上左位
但又唔見佢

成日上 潘紹聰同佢好friend

即刻有野睇

青蛙
蝙蝠
下集係咩動物？

星球大戰

佢係咁講話請鬼入房 佢叫 d 女仔入去 轉頭又話要衝入去救人

喺度咩

最後個句型

始終Mangie係好肉地

kb正確態度

條女咩事 好白痴

mangie都係好撚正
堅大波長腳

蒙頭ok

mangie個死肥閪成日扮晒嘢 好撚想嘔

mangie把聲好淫
KB係咪有野食了

條女係典型大波無腦

好響

Mangie很正

可惜BLUE C

7cfu本身都唔係主攻靈異嚟邊
連續兩集俾女話唔掂
佢自己又冇心做好，啲女(擬似)撞鬼佢都懶理咁款

Kb搞到啲女冇位做戲

Mangie真係好作狀

嗰個咩玩具嚟？

咩機嚟？

即係做15集？

d女肯咁做，佢地自己都cheap喇…

話自己勇敢左
但佢個樣驚到仆街

係白白痴痴咁

哇有KB個節目正常幾多

有kb係畫面終於似返靈探

係喎

有腦就唔會係藍啦

好肥

mangie肚腩肉好撚正

kb而家變咗老江湖

蝙蝠啲屎味咋？

叫你唔好講
仲係咁講

係樹後面

終於到保錡入啦

Poki淆撚到

7vu真係笑死

poki就爽啦

宜家就係樹後面

呢啲真係唔上得電視

唔好講呀

唔好講

Poki可能乘機抽水

咪就係，個節目都有名叫鬼同你上位啦
明買明賣啫

部機淘寶有冇得買

抽水時間

你好驚啊?

雞味濃

食晒波餅

入咗入咗

KB外國人 驚閪

poki成身汗

cFu真係好正

特別個巫婆鼻

睇完呢個show
poki 個印象差咗好多

Poki好大汗

屌Poki
垃圾過班女

驚撚到

兩個借d2互flirt

咁短

youtube有kb靈探睇

條女條吊帶.....

解釋下
佢見到個影其實係電筒既殘光黎

Poki來的

poki 驚到pk

Same here

似喎

條女好淫邪

poki濕哂

Angus幾正 夠爽

1隻手掌拍唔響

不嬲都差

幼到

混血兒樣

鬥心係要性感呀雞

poki佢岀名係淆底獸

因為條女 搞到佢濕哂

Angus好搏
衣著方面

白衣人

cfu仲未發功

odi好cute

Toto竟然遮住法器

怕草多過怕鬼

點解火火又唔使入去

串77，又花生友mode

一黑一黃

賓豬針

火火自己唔入去

上黎唔博 上黎做乜

未入去已經驚左先

今次有護身符呀

應該奶野

佢真係好on9

兩個白衣人 跟住一黑一黃

Error遊個時露晒底

KB配音好撚正

kB

正常，草有蛇

白衣人對一黑一黃

唔知佢地D手機有無封印呢

mangie 連51手勢都唔撚識
之前佢有做過1個街訪
好似連5大訴求
下一句係咩都唔知

講到2046

Odi係少有唔令人反感嘅一個

白衫人 一黑一黃

cls 笑死

Odi真係好撚正

佢藍絲黎

合照

係最正路嘅

之前都叫係努力會欣賞佢，
而家佢格硬做到咁仆街會好反感，
又唔做到火火嗰種賤格

姐係poki火火點都唔信toto真上身

cfu好直接 冇咩吸引力

條八婆藍屍建制youtube頻道做過搵（路人）街訪

連靈體也不想碰到

selfie 會出現啲鬼怪㗎

kb講哂cfu無得講野

Cf好波

cfu:女人非常難明白

遮左對波之後即刻望番個樣
真係好樣衰
怪唔得cfu話佢地冇吸引力

咁應該要等呢個節目完左先

不擇手段

咁你係咪呀師傅

Poki 你答

Cfu好正

Cfu金句王

好mean

因為 toto 封咗

CLS,

鬼：不了

仆街
師傅係為左普渡眾生而來到香港

cfu正到 佢女人身份講呢D真係不敗之地

為咗目的不擇手段
7cfu描述陳麗柔真係exact7ly啦

為左普渡眾生（身份證）嚟香港

Poki 腦轉得幾快

你信?

cfu好mean

唔係煙囉 係光嚟

今日有KB好好多

七師傅係咪viu急材最勁

陳麗柔雖然西西地
不過個樣比起其他女算自然

定太黑out fo咋

odi真係幾正

好似真係有影

最mean

但成張相白色

驚草嗰個？

光......

cfu正經樣講9嘢好撚正

遲早奶野

插你咪插你
洗比面你

冷臉笑匠

無哂戒心
咁就出事

雞柔

幫到盡

咁減法

Odi 笑得咁勉強

想睇出事

乜鳩節目

呢幾個咁撚樣都話想上位

啲反應假到

皇牌節目

有冇睇到嘅師兄講下係咪真係有

aki 假撚到仆街

cfu:女人好善變架

呢套野真係好垃圾

aki同陳麗柔個格真係好撚乞人憎 假撚到呢

保護KB

7cu ：aki 我實搞鳩你

叉能啲英文

嘩屌人鬼情未了

哇 呢集似有料到

玩埋公仔

下集嘈了

戰鬥格angus

正
睇女人互屌

今集師傅冇乜發揮

Odi係咪去玩花蛆造星？

唔知又係真定假

發火丫，上位係要有火架

Angus & Aki開波

開始有drama

aki俾人插

Angus好波 屌鳩佢

下集

angus個姿勢

又要畀人屌了

最好睇呢D

嘈咩交？聽唔到

引入隻老雞係有d火

雞內哄

世界大戰抹黑宇宙

最撚好睇

女人互屌
我最期待嘅畫面

家下搞到晚晚睇完都想要打丁

可能就係搵佢入黎聊交嗌

真係J左佢好多年

搞頭髮

Aki做弱者等我保護佢

睇邊個最入戲

下星期先睇到

雞果然越老越辣

勁撚憎aki 好扮嘢
第一集又好大膽咩都唔怕 之後集集喊幾次

籠裏雞作反

仲要睇虛偽撚Aki比人屌
正

女人互屌 最好睇嘅要黎啦

但睇完佢ig 有follow aki 覺得好假

臭雞嚟

輸到波皮都見唔到

痴撚線 仲有十集

Angus都係 一鳩樣

屌唐浩然好撚靚仔

大家都臭梗係揀個大波

但另一個係度sell垃圾豐胸丸係度水鳩人喎

嘩屌原來有十五集
有啲想棄

佢自己親身講

btw大家唔好對住呢個節目J咁多
好似話J完好虛易比朋友仔搞

今集終於有翻少少靈探節目feel

Ching你個個都啱嘅

所以先要嘈下交攝時間

J七師傅會增強個氣場

live緊？

聽唔到 佢地鬧咩

做到十月2 何來十五集
巴打鬼揞眼?

係 Facebook 你 search bigbig air

好撚正

打j先

屌你數學0分

個肚臍同紋身

人地話總共15集呀

安立呢

咁撚收得 分分鐘添食

HAHA
睇緊個時已經搭哂線啦
邊個弱就搭邊個 得閒吸下

7CFU唔知有無幫個鏡頭做封印呢

唔想睇

肚臍寫輪眼

有7cu都OK既

BOTH

點撚J得落...咁雞
都唔明d 所謂有錢人心味
玩堆咁垃圾

邊個黎

有錢人屌完就NEXT
毒撚係屋企J完就NEXT

唔驚！

仲有十集？好難頂

ys

連登仔全部毒撚驚hi

唔好意思.....真係J唔落

大家抱住有食唔食心態 (好似係)

食完仲有得討論
有錢佬真好

星二代林鈺洧的事件...
好多人罵我...
其實Denise鬼上身，sorry about that 🙏😭我也難過，你估我想招靈？我想叫鬼全部上Denise的身？我吃飽了沒事做？
探靈節目，如果不探靈，難道探訪老人院？節目必須要招靈，是原則，我能怎辦？難道我對電視台說：別招靈了，別上位了，回家吧好嗎？你估愛回家！

我已經非常慈悲，不想傷害這些女仔，只能就住就住call D靈，否則更嚴重，但網民又說我9,如果call所有的鬼，又說我衰。幸虧所有女仔都知道我的善良，但我也要顧及電視節目的效果，call 不到靈，哪來的鬼？她們如何上位？更何況她們全知道必須要經過此考驗。

Denise不幸的被群靈緾身(她巳經找了自己師傅化解)，我也找了尼泊爾寺廟丶西藏寺廟爲她唸經開法會，但她巳經驚嚇過度退出比賽。
我同情這些女仔可憐，又賣色又捱夜又沒老公又沒有穩定工作又要撞鬼...
面對參賽者一個個突然退出，導演好大壓力：我就不可憐我就應該被罵嗎？？？！！！每晚通宵這麽辛苦，又要處理這麽多人的情緒丶突發的事故....

見到幾十個工作人員大汗淋漓工作整晚，晚晚在黑夜中啃麵包吃冷飯，他們都有家庭，要交租，照顧家人...

有時又恨這些女仔不合作，好多意見，扭扭擰擰，這樣不肯那樣不肯，影響了整個流程及工作人員的編排，導致大家延長很長時間，不够休息。

六，七月拍攝時，天氣非常酷熱，每晚去的鬼地方都不同。當時疫情嚴重，演員們不戴口罩好大風險丶 晚晚和鬼怪妖魔打交道丶每日長時間拍攝不敢吃不敢喝野外沒廁所丶觀眾見到的畫面都是半夜三，四點時拍的非常疲憊丶森林多蛇蟲蟻丶每日不够睡轉天重覆同樣的工作.....我已盡力，拍完，還要被觀眾咒罵。

當我摟着Denise 及toto時說:師傅愛你...這是真誠的內心吶喊，她們哭，我內心也淌淚....

今晚請繼續支持，11時準時，viu TV99台，鬼同你上位。

祝福這八個女仔平安幸福，找到理想工作，也祝福所有工作人員工作愉快，南無阿彌陀佛！
＃鬼同你上位七仙羽
＃鬼同你上位林鈺洧
＃鬼同你上位toto

屌

探靈節目，如果不探靈，難道探訪老人院？節目必須要招靈，是原則，我能怎辦

電視台說：別招靈了，別上位了，回家吧好嗎？你估愛回家！

笑撚咗

Toto真假鬼上身？

每日好多電視粉絲in box 問問題，也有的網上每日問候😁，爲滿足大家種種八卦好奇，等我告訴你。
拍攝這個節目時，主持人保錡巳經預言節目一定红，果不其然，感謝大家的支持。

🌹問：Toto真假鬼上身？
答：她力大如恐龍不停打我，做法時，在埸的人都聽到toto聲音變成男人吼叫聲，除了我，在埸的好多人可證明，另外，還有人見到鬼影....
但很多人說好假...唉，管它呢，何必這麽認真！？
至於toto喊的這麽慘，可能生活不易，疫情期間賺不到錢，又要露胸賣肉又要拿命去搏，加上的確好多鬼。

🌹問：大師在埸都有鬼？
答：上帝够在你左右，滿天神佛遍虛空遍法界都是，邪魔還不是一樣同在。

🌹問：節目對白巳設計好？
答：當然不是，因為我平時不聯絡導演，招呼都冇，拍完節目就拍拍屁股回家，至於要拍什麼細節，我從不去問，到了現場見招拆招，所有對白都是臨埸發揮，沒有排練，一埋位就拍。

🌹問：爲什麼不帮助她們加持？
答：幕前幕後幾十人，每人的宗教信仰都不同，這八個女仔個個都不同，有天主基督泰國道家乜都有，而且她們有自己的師傅。每次通宵達旦拍攝完，累的就快脫胎換骨，收工時只想快回家休息，我也是人，神又如何？神愛世人，你不求神，神會主動找你？再加上我又不認識這八個女仔，根本鏡頭背後大家不交談不交流，她們又沒有要求我帮助，唔通我拿着法扇無拿拿走到她背後搞幾下？搞得一個，就要幾十人都要搞。anyway, 爲了保護大家，我對她們說：每次拍攝完節目，如果有需要想加持的請過來，並為她們一個個加持。
🌹問：加持完還瀨野？
答：應該問她們自己的師傅，她們有自己的宗教信仰及師傅，她們拍攝前應該都有找自己師傅做過法。

🌹既然咁辛苦仲拍？
答：做人更辛苦，難道不做人？
🌹問：你為什麼說話好mean?
答：不是mean是真，可能我的性格直接，簡單，真誠，易接觸...在外國生活習慣了，加上家人都是外國人，環境造成說話直接了當，一針見血，這也正是觀眾喜歡的原因吧。

Viu TV99台每晚11時，鬼同你上位，歡迎大家繼續追，高潮快到。
＃鬼同你上位七仙羽

呢樣我撐佢

至於toto喊的這麽慘，可能生活不易，疫情期間賺不到錢，又要露胸賣肉又要拿命去搏，加上的確好多鬼。

撐佢

師傅成日jer鳩Denice係星二代

不是mean是真，可能我的性格直接，簡單，真誠，易接觸...在外國生活習慣了，加上家人都是外國人，環境造成說話直接了當，一針見血，這也正是觀眾喜歡的原因吧。

其實最鐘意cfu呢樣野

mangie 定 angus 正d

雙飛啦

mangie就逼佢含
Angus就主動含
各有特色

安格斯
根本墊到仆街

你上少15日fb同連登咪睇唔到觀眾屌鳩你囉

原來aki都三十歲

宜家係幫左七師傅上位多過班女喎

Miss左係咪冇得重溫

上佢個網fb登入有得睇

啱啱開始睇 啲女咁好戲

有KB即刻成個節目高質左
我都有追開KB個節目, 好正

佢仲精彩過全部女

mangie toto angus都係淫邪
好期待7cfu mean鳩

點只好肉地佢直情係肥西

咁真係整得太明顯嘛
暫時最憎係佢，樣都係其次，前兩集根本就係嬲鳩人地"獎"佢自己一個入屋，跟住發脾氣，上集除護身法器果陣塊面黑撚到，又大大力掉落臺面
講真咁都覺得人地玩鳩你？
咁以前真pk, 佢地兩個又要食蟲玩蟲食老鼠體罰玩cocktail果啲叫咩

但條友真係好9up eg 自己睇某一兩個女仔唔順眼就話啲鬼唔鍾意

其實佢地啲命只係相對唔好 比起班毒撚已經好好

個女師傅好撚mean 係到串人上唔到位條命唔好又冇男人要

佢兩個反應比較真同自然 最終個性先係吸引觀眾

個節目班人係咁叫班女刻意搏表現 冇鬼扮有鬼 完全偏重所謂上位個元素就算比觀眾記得個名又點 只會留下一個好撚假嘅𡃁模印象
位並唔係咁上 不過當綜藝嚟講節目效果幾好

七cfu條on9作為所謂師傅 要顧節目效果其實好怪 正常應該著眼有冇激親啲鬼 bla bla bla 點會走去話班女好悶呢啲嘢留返比火火講咪得 個feel似神棍睇show純9up好撚流 仲要仇視班女 零同理心 班仔仲憐香惜玉過佢

講中曬

好想同mangie做愛

保錡唔識做主持
7 cfu做埋佢個份

Toto有男人鳩叫聲咩

Poki同火火都唔掂

Exact7ly

叫kb做好過

其實個節目係好cheap好仆街
但班女的確係為左上位先參加呢個節目
一個願打一個願捱, 然後觀眾願睇, 始終睇人仆街最開心
7cfu講既野都冇話錯哂, 個個都係撈唔掂先要玩咁既野
我相信如果製作組係想拍真靈探節目既話, 係唔會搵個咁撚有喜感既cfu
只能講, 呢個節目係show左娛樂圈仆街既一面比大家睇

不過寧可信其有, 我就唔識分邊D cfu先係有料, 但如果我係班女其中一個
我真係唔會覺得7cfu靠得住
要玩呢D野, 不如真係搵多個真係有料D既cfu背後照住會好D

就咁大嗌都俾咗屈做男人叫

隔離台怪談都係搵七師傅

差咁遠

個師傅笑撚死人

不過個節目太假 鬼上身個度好演戲

依到會唔會有 學法的BRO 睇
好想知D野堅唔堅

有KB好睇好多

我覺得而家果兩個主持麻麻地

潘紹聰：師傅你係咪為左節目效果先叫人做一字馬
七師傅：唔使一字馬 我一出現就有效果

已經分唔清edmond究竟係咪真心恥笑cfu

其實啲所謂鬼屋係咪全部都流？

Edmond一嬲都好中意 撚化佢

成套戲就係睇成班雞喺到發撚曬姣上位
真係想啲人講當綜藝睇就好睇
成班雞又要上節目又要講到好委屈
想快啲上位拍返輯閃卡仲撚快喎

七師傅仲撚好睇過佢地

星期一至星期日電視都有佢

係咪有幾條女對波都係墊出嚟

最大問題拍個時班女全部唔投入， 又hea ，又要西面扮清高
拍得靈異節目就一定豁出去，抵佢地俾火火同7cfu 玩佢地

aki假咩 我覺得佢幾好j

恐怖在線upload左上youtube

佢答得好好

佢打字回覆
係有文有路

佢讀過好多書㗎

以前睇怪談覺得七師傅流流地

估唔到睇埋呢個節目就知七師傅有料之人
幾時都淡淡定
原來係佢真性情黎

🌹問：你為什麼說話好mean?
答：不是mean是真，可能我的性格直接，簡單，真誠，易接觸...在外國生活習慣了，加上家人都是外國人，環境造成說話直接了當，一針見血，這也正是觀眾喜歡的原因吧。

為左師傅先睇

兩條友跟唔到七師傅個beat就特登學人講廣東話
廢撚到

到底邊個會鐘意poki呢d性格咁仆街既人？垃圾mk仔一個

原本係要班女上位
結果七師傅上左位

等睇籠裡雞作反

邊個

Denise

講錯野

繼續睇班八婆

埋位啦

literally 八婆

咁大件事

好玩唔玩玩捉鬼

嘩好恐怖

開眼咁堅 開左好似好煩

lm
cfu愛你

今日應該幾正

正
睇臭雞

真唔真呀

angus

唔尊重咁抵死

點會有人肯

Angus完全唔驚咁

Angus大波到呢

又要畀人話利誘喇

mangie開會都要著到咁

Aki死臭閪

好想撕爛佢件衫

出鏡機會話黎就黎

搏盡！

d 奶假 ga

再咬佢對沒

我錫你

師傅愛你

隻公仔真係幾不安

師父識揀啊 揀最靚果兩個

KB依家堅見到鬼？

Odi似係最正常

你見我唔到

Aki又搶到鏡頭

下咁捉法

Aki 做乜尻扮可愛

一箭雙雕

坐定定比人捉既

好撚鳩

根本臭閪嚟

成班人一齊都驚？

好想用野塞住佢個口唔好出聲

咁黑好難走喎

睇晒

淨係想睇火火KB

剩返嗰啲搵唔到就真係恐怖喇

把聲好港女

又話好多眾生
kb開咗眼後
依家一隻都見唔到

睇樣ok
睇返佢之前幾集講嗰啲嘢就

真

放蛇

我覺得唔係真開 真開左好煩

又串班女係雞

真係似掃黃

屌 cfu又嚟

屌你

7cfu
放蛇

放蛇捉成堆女出黎

照田雞咩

成班雞

雞

笑死 掃黃

掃黃

咁快

真係搞笑節目黎架wo

師父又偷偷地笑9佢地

kb開眼睇到啲咩?

不如佢地照下對波 睇下真唔真

Angus好撚大波

陳麗柔

藍色bra top個女仔個鼻好假咁

吳保錡笑到 好real

KB: 一齊踎睇下邊個唔會腳痹

無偷偷
光明正大咁笑

好賤

臭閪抵啦

Aki咁快交戲

Aki好撚煩
Odi最順眼

屌你輸打贏要

男左女右
人妖企後

跟住係咪aki大戰angus

咁快黎料

又喊

驚囉

笑死

哩埋滴眼藥水

Angus講得啱

我都可以喊嫁wo

好煩 成日話娛樂圈係咁

臭閪自己食啦

Angus賤到

好正

Aki

條女咁串

Ali

好西

angus幾大膽

Angus夠八婆呀 正

都未知做咩 就要人答

又串佢哋整過

7cfu

Angus個加拿大

7cfu黑面

7cfu又單單打打

個胸係假

胸係假

咁撚細都假

cfu

咁啲靈咪好憎Aki呢啲臭閪

好難假喎

做乜撚 無波都話假

7 c fu 正呀

師傅又黎 身材係假

師傅。。

7 cfu

應該係

屌你aki

啲靈盲咗？扁到咁都假

憎人大波厭人平

好撚mean，咁平都假

起碼唔係扮曬嘢嗰啲
夠晒real

7cfu真係本節目最大笑點

份人最假

胸係假眼係假

心理戰

咁撚細個波都假

夠爽

仲未有青蛙嘅？

我都睇到

咁撚狗講定出咩

靈（我）唔like你呀

想塞條撚 口爆佢

angus突然間要食aki隻食猫

平板都有得假

可能專登令到佢被第一個捉

套野睇7cfu only

其實點解要參加呢個節目
乜都唔想做

7cfu
好mean笑死

眼係假 胸係假 笑死

可能本身有鳩

今晚晚吹係毛記

劇情啦

因為 aki 又用眼淚攻勢

一路爆一路拍9對波

七師傅同tony一樣做咩節目我都會想睇

喊住含
口爆

呢度啲鬼好冷漠

都唔知點解佢地參加

cls

係

唔同tony玩

上位

呢啲女先正啊 啲8婆成日以為喊兩喊就可以冇事

仲要冥婚呢樣嘢係之前已經有同佢哋講過

Aki真係臭閪港女格好乞人憎

咁撚假，仲話想上位

識得交戲
咁多條女 最正常係odi
但監制中意應該係Angus

經理人接，平時只係出下show, 影下平面廣告，拍d無人睇既片，依家有得上電視，名氣黎講差好遠

aki垃撚圾
我欣賞Angus啊，呢啲先係人之常情

Angus西面又合理喎！擺明要我硬食，咁我玩嚟做乜？

結果 上位嘅係
7cfu

其實kb同火火真係幾勁
玩真pk 都可以玩到咁
我都係果時先識佢地
知係邊個 咩樣咁

柒師傅真係鳩up唔係扮

乜都唔肯做又扭扭擰擰咁
點撚樣上位呀

咪係 夠直先好

Angus擺明最識玩啦

angus 個臭雞性格好啱呢套野

正

wa 開始爾虞我詐了

Angus直線攻擊

angus屌得好

Angus夠真，我喜

唔好咁勉強呀

angus個樣閪撚到

呢啲說話先係人話

喊住含Poki

好波

爆了

佢兩個感覺算係唔錯

正常係你自己做架啦

Angus屌得好

我唔鍾意做好人

咁爽 可能你抽佢水佢都冇乜所謂

閪係人之常情喎

嘈交嘈交

Angus把口閪 但佢又講得啱啵

返去賣西啦屌

真乜春，八婆就八婆
不過都好過臭雞aki扮弱者

Angus正
連啲導演都屌

下 佢未say no囉

又賴貓on99

Angus好八婆臭雞feel

個鏡頭

好想奶佢加拿大

好波 就係要呢d

好八婆

Aki 好撚黑人憎

cam man係咁影angus對臭波

咁你諗下佢有咩問題

好想渣 angus對波

Angus閪到仆街

個aki一日到黑都喊
Angus

總之成班臭雞都好撚假

快d除衫打架喇

咁又假左d

眼睛離唔開angus對波繼續嘈啦 我係黎睇波

Mk Angus

angus嗰加拿大白滑到

臭閪到仆街

白滑加拿大

angus係咁震

Angus真係癲狗黎

哈哈！個口形

成家人靠你
咁你成家都幾廢

就係要呢啲

Angus好正

發火丫

上有高堂下有妻房啲friend

又要參加個活勳，又唔想玩，又要人幫，又要唔gur 幫人個人，咁你想點呢

大波妹好波

又其他假還假 佢直程係臭閪

笑死 睇佢地八婆仲好過見鬼

Odi 都睇唔過眼

[ViuTV] [爾虞我詐] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (5)

上位： angus 同 7cfu

條angus閪撚到。。。

odi對答好正

好睇

Angus呢d先叫上位呀

Angus 同ODI 最正常

Angus 屄撚到

炒大鑊

節目效果

玩得就遇左啦 唔係有咩拍

正喎
直線屌柒

願賭服輸喎

Angus臭閪

我覺得Angus搵番黎係點醒佢地

最撚正常係佢

但係睇佢屌爆aki好正

喊就可以搵人頂
咁angus頭先玩捉迷藏把撚呀

aki係爛面定點
點解有邊面有撻黑色野

碟仙

Angus好撚正
個加拿大

Poki 又講得幾啱

頭先都講左啦

Poki哥你自己都唔敢跳笨豬跳啦

唔係要搵支鉛筆咩

點解得返5條女玩碟仙？

有咩咁西 幫你頂仲要比你屌

想渣爆佢個波

推

CFU有無老公

切？

講真 接得呢個show又咩都唔玩得
唔係一兩個環節既事啦你地呢班女

之前mcm上恐佈在線玩好撚癲

冇嘅話係咪大家狗衝

碟仙唔係要滴血？

切

好爽

個妝溶咗

捽甩佢

師傅老公比7cu切左

嗰個係筆仙

嚟料了

Toto又黎料

邊有咁快呀

梳

又交戲了

toto係咪又扮野

又黎又上身

好撚假

碟仙好老土啦喎

TOTO又交到戲

唔明點解啱，明明佢自己話佢玩，轉個頭又屌人？ 點解佢唔索性直頭一開始就打死都唔肯玩？

Poki:佢啲演技

我想知係咪 poki 郁

依鑊勁假wo

Toto係咪上次上身果個

震乜鳩

又係Toto

屌又係同一條女

假撚到

由內到外
由外到內

好大波

條女好撚好戲

碟仙成日覺得係自己驚所以郁

黑警仲恐怖

唔洗成日喊嘅

咁都要問睇節目名

保琦條仆街

冇得露對波 比Angus搶哂風頭 嬲到震

Angus正呀 爆鳩aki

Angus正

kb話比D力啦仆街

Toto當上演員訓練班咁玩

Angus好仁

想試吓係咪真係識郁

大波只係其次
夠薑爆aki
值得尊敬

嘩

唔好嘈

嫖到byebye

郁得咁撚快

好無聊

Aki冇say過no 之後係度喊先
主持問係咪想人頂 佢都冇答
先話新黎新豬肉 重睇啦你

保錡叫雞馬上風死

佢做緊 DJ 呀

咁快但咁冷靜 假到